港鐵按政府要求指令機鐵停駛 上海遊客感到不滿

反修例風波已逾2個月，至今仍未平息。網民發起今日（9月1日）堵塞機場交通，下午1時45分有近1000名戴上口罩示威者聚集在機場巴士總站，有示威者在巴士總站通往客運大樓的通道，敲打返置在該處的水馬陣，並高叫「還眼」口號。持圓盾的防暴警察，則在客運大樓內戒備，與示威者相距約50米。

港鐵機場快綫則因應政府及機管局的要求，前往博覽館方向的列出，已全線停駛。有前往機場的外地遊客表示雖感不滿，但亦理解港鐵做法。另外，有已入閘的香港市民在辦理退款時，被港鐵職員索取身份證號碼和出生日期等個人資料，認為做法不可理喻。

原訂今日乘坐下午6時航班到上海的遊客Adam指，雖然理解港鐵是基於安全考慮，採取停止服務的措施，但仍感到憤怒，我連在現場找一個負責人表達不滿都做不到。

對於行程受阻，他指自己的航班在下午6時才起飛，尚有時間趕到機場，現打算找面對相同遭遇的遊客，合乘一輛的士。

再吵，打埋你，喬裝喇

上海人都好憎中國 應該要幫手響應！

上海一早應該獨立
全支那個個都話上海人點點點
但其實，上海先最正常囉

之前睇過張圖講中国經濟

得上海係正

其他全部負數

正宗上海人應該係
不過依家好多巴子係上海做野就當正自己係上海人
不過如果佢地都支持上海獨立既話都應該認同佢地係上海人